點解唔出禁制令禁止人唔奶共？

做野成日做一半